［圍爐］有咩慘得過你知佢愛既唔係你

其實我真係知你好唔捨得個EX
雖然你冇話要分手 但我心知你唔愛我
但我真係鍾意你 唔想就咁算

同當你水泡有咩分別？
咁樣拖拖拉拉落去好咩？
你得到佢個人得唔到佢個心

雙魚好多情 佢可以同時鍾意幾個人
佢對你嘅感情可能係真 但同時又忘記唔到另一個人咁解
好鬼仆街

自欺欺人。
你接受到自己嘅男人個心係第二個女人度就請你繼續。

如果唔係就做返啲野攞返佢個心返黎，比佢知道呢一刻佢得你一個女人。

老實講如果個心唔係你度好快會散。

要走的人留不住。

我就係知要走既人留唔住
我又唔想好似迫佢咁 我可好點做